想買部電話專for打機 求推薦

是咁的
細佬宜家自己用緊部5s
想買部電話專用黎打機
見之前個同事有部華為專用黎打機好似好爽
想問下各位巴打有無d咩好推介
預1.3k樓下

利申 窮學生 麻煩大家

打咩機

買iPad 打
認真

華為垃圾GPU點會爽

買返唉瘋啦 無其他揀